［香港早晨］食左個好難食既蛋牛治

Shy xpress
蛋牛治既精粹就係厚蛋加咸牛肉
蛋又薄過a4 紙 牛又無味
仲要話係自己招牌

哦

謝推

原來都無咩人食開呢間